P牌 大雨下。不小心衝了紅燈

剛剛坐朋友車
落緊斜路 因太大雨 踩住煞車 慢慢落
誰知看到黃燈 以為過到 比了小小油
一比油時已轉紅燈 被強光閃了兩下
p牌仔以為 咁岩行雷 諗深一層 才想到
自己應該係衝紅燈才被閃

你的朋友就是你

俾錢啦

去自首

咁撚大雨 影唔到嘅 預備加監啦

你朋友車, 噤係邊個渣車？

抵啦衝黃狗

朋友係p牌 佢揸 頭先好大雨 佢送我返屋企
呢加有啲唔好意思
會點？ 如果衝紅燈 閃左兩下 佢係p牌

你一係加監 一係重新考過
沖紅燈

你都係想搵人幫你頂姐...

Pm我
買定$300mycard

扣五分。加監半年

屌你老母好多時就係諗住衝埋去有意外
你老母西無意外咪你大命 落雨渣咁快把撚

P牌仲以為過到走去俾油衝黃
加監啦柒頭

唔知掟就咪撚衝

如果好天既話好大機會加監
但係落雨情況既話（再視乎該路段既以往情況）應該都係要重考機會大d

重考啦垃圾

如果睇錯燈衝左係咪都玩完
係太子道西右轉入樂富個路口
直行盞燈綠以為行得
點知有獨立左轉個盞
自己排頭位所以開左車
節象中好似前後轆都岩岩過左白線
但又日頭見唔到佢閃

橋底右轉好似無衝燈相機
好似係

要坐監

左轉入樂富個個路口 睇番google map見到有

原來打錯字 係左轉先岩

你朋友即是...

大雨下,姐係點?
想人同情你?